大學開學幾日好唔開心

我好唔開心 而家喺屋企喊緊
DSE考得唔錯上咗一個少人既學系
但係有好多international 自己英文又唔係講得好
好難同佢地自然傾計 佢哋上堂特別active 成日都覺得佢哋勁過我 同佢地有距離 好大壓力
雖然有玩Ocamp 有識到人 但又唔係住同一個hall
自己嗰個hall係摺既 見佢哋一齊玩 就會擔心佢哋會越嚟越熟 自己就會isolate左 有玩其他Ocamp 但係好似都交唔到真心firm談心既朋友 最後都會淪落成hi-bye friend 雖然上到大學有識人但係好多都係玩完Ocamp就唔會再熟落唔會約出嚟 覺得好孤獨好冇安全感 雖然有啲中同一齊上同一間大學 但係佢哋都會結識新朋友 甚至有啲貪新忘舊
自己住hall既roommate係international又成日唔係hall
我覺得好辛苦 上堂聽書又聽唔明 好唔開心
我係Ocamp嘗試去Yo人 個個都覺得我好yo得
但係其實我有時覺得好辛苦好唔自然好唔似自己
好想快啲返屋企 唔想對住一啲唔熟嘅「朋友」一齊
同時又好想有一D真心談心嘅朋友
好辛苦好唔開心可以點

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

加油呀同學仔
黑警等清算

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

要絕對和理非，
控制場面！！！

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌、
揮美國國旗！！！

7/9機場更新 求求大家

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

乖一齊加油

搵女朋友傾下

我入u初期都好迷茫 好似為yo而yo
我試過投入一d長期既活動
Hall就搵伴參加活動
或者一d soc係可以成日見既
識到既人可以頂頂依段空檔期

不過
最後year 1 yo番黎既fd都無再做朋友
最fd都係同系（year2 分左科）
試下搵下無咁yo既同系人組成圈子啦
最fd一定係要成日見

Btw 大 ocamp 識親個d fd, 都無撚用。除非你好識維繫關係，否則你當體驗過算

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

收皮啦 去抗爭啦屌你 當係ig呀

我嗰陣都係咁 而家寧願摺埋自己一個仲開心

咁咪聽日出嚟機場同手足傾下計

多謝你分享

邊間u 情況同你差唔多，好似由細到大都冇離開過comfort zone但冇啦啦比人迫左出去咁。。同你少少唔同嘅係連讀緊嗰科都冇興趣。。。真係好唔開心好想tran u，雖然喺學校有識到人，但係真心覺得夾唔嚟好後悔為左入大學而要左個offer

其實我上堂對讀嘅嘢都完全冇興趣 冇動力去讀我諗我同你情況好似好想搵你傾下 但係呢度有冇得pm? 我唔係幾清楚